Paraphrase

Modern communications mean that it’s no longer necessary to write letters.
To what extent do you agree or disagree with this statement?

將問題轉做introdution, 表達埋自己意見係argee 定disagree

My version
There is a growing consensus among people that communication via the internet is more advanced comparing to paper-based communication. Therefore paper-based communication, such as letter, should be replaced by it. I disagree with this viewpoint in as much as letters in handwriting not only give people a sense of being a human but it also expresses a sense of uniqueness because every human being has their writing style.

push

My English is not very good but can try.

The ultimate impact of modern communications has vigorously sparked a contention among communities whether it conduces or demolishes the communication pattern among society. Having been widely utilized the modern communication, human nature has nearly lost the basic communications in terms of the writing style uniqueness and the patience of waiting for reply.

勁！好多高分字可以學

推

It is argued that letter writing is dispensable in modern communication because emailing a letter is much faster and more advanced by sending the multimedia file with it. I completely disagree with this opinion. I think that letter writing is valuable because it gives people a sense of being a human as well as it expresses a sense of uniqueness because every human being has their writing style.

冇人理我><

幾時考

下個月

報學校讀書